[置頂] 叫召全球反武漢肺炎遊行

既然都搞得到一個感謝美國遊行,,,,,唔差在搞個發起8國聯軍追討支那遊行啦

將仇支呢個情緒傳去國際

然後世界各地香港人華人一齊係不同地方又遊行

變成一個整個地球村 we connected 既排支 alliance

不分左右

排支其中最緊要係將個意識1傳10, 10傳100, 呢一刻贏唔到唔緊要, 但全地球村民都當支那係敵人時, 真正機會一黎就一呼百應，支那呢一刻贏/唔死，唔等於控制到地球村民心入面仇支

等佢害到全球無辜死咁多人，浪費咁多資源，精神，金錢啊拿！今次要拉攏全球村民，要佢死！！

靚棋，要推

肺炎對外國呢講只係天災，將佢政治化可能會帶來反效果

唔止意識一傳十
肺炎都係

但依家肺炎係人工製造，人工輸出，有俄佬官方認證，所羅門都講過支那今次本來係想造武器，點知7_7害己又害人

當然有solid d既證據出師有名d，但我好希望呢個建議，呢個精神可以傳向全地球，等證實到就要佢死！！

例如全球登報得唔得？不指名道姓，例如每版只含蓄提出問題，例如 : [誰是武漢肺炎的罪灰禍手?]

我一個人marketing真係唔夠力，我想提供呢個建議後，有興趣既幫手搞大佢，眾籌登報的話預我

香港人係呢個時候仲可以證明比全球睇黃皮膚都係受害者，黃皮膚不等於支那，而其他國家既華人都會更大力支持，因為大家都不想去外國劃一被當支那，當肺炎源頭者

不小心推了一下

戇鳩

認真POST

請教有何問題

以往經驗教我地，中共港共最怕係咩？最怕我地揾外援！！但亦都係，仇支係講意識，香港人既責任就係幫全地球村民了解自己，了解支那，將呢個種子向全地球撒

輕輕一推

OK排支不是一件容易的事，就等我先身體力行，不停推post，感染大家